曾支持反送中運動台灣歌手謝和弦 遭妻子檢舉吸毒被捕

台灣歌手「搖滾壞小子」謝和弦昨晚涉吸食大麻被捕，警方接舉報到達其住所，並搜獲約18克疑似大麻物品，謝和弦承認疑似大麻物品是他管有，隨即被帶返警署調查。而當中舉報人竟然是其妻子戴怡軒（Keanna）！
2012年謝和弦曾於Facebook自爆吸食大麻，更留言：「等你們來抓我，我在埔里的老家，我去打電動了，掰。」其後他到警局自首，事後遭唱片公司解約，更被謝父爆料有躁鬱症病史，謝和弦演藝事業因而一度暫停。
謝和弦2017年與台荷混血女友Keanna結婚，婚後Keanna曾在臉書上坦承老公「不對勁」，有指Keanna一直協助謝和弦重新做人，不忍老公再次沉淪毒海，故報警大義滅親。

打band 隊草都唔得

呢條友都癲癲地架啦

屌⋯ 佢日日都表態支持架 連登仔

謝和弦係個創作好犀利既人, 但一直為有情緒問題
個陣結婚專登作左首謝謝妳愛我俾老婆

每個有talent嘅歌手 好多都有情緒問題

weed都要大義滅親

真正既西女人 條女仲咩都唔做食佢住佢

屌得10克

隊草好正常咋wo
不過佢本身反支那

親愛的謝謝你檢舉我

前日先爆出帶女人入時鐘酒店
今次佢老婆真係謝謝佢

我岩岩先睇到呢單新聞, 仲要係自己post 出黎

個老婆係荷蘭人都檢舉佢食大麻

隊下草都唔比..==

咁佢係台灣就要守台灣法例

題外話
佢好支持香港示威者
會抽黑警水

謝和弦係咪撐蔡英文？

大麻
大麻花都話

應該真係隊得好勁 隊到老婆都頂唔順

真，佢啲情歌好撚正

係

唔係柯派咩？好似仲係黨員黎

why not both

玩音樂唔隊草點有靈感

呢d老婆真係正仆街黎
你話家暴你就話要報警姐
宜家食大麻都篤灰 就算覺得唔岩 都應該係走去勸佢 而唔係利用對方信任黎拉鳩佢囉

佢老婆死共狗

佢老婆真係

仲要台荷混血，屌你老味，為兩塊葉去督灰自己老公。

大麻呢啲細路仔野就咪撚報啦

好似話佢唔止隊草 仲係出面帶條女開房

咁似中共屈人啲技倆

屌 原來佢ig自爆

睇呢個post完全顯示到連登幾撚父權

咁唔怪之得做鳩佢啦
正常點會咁on9

佢老婆好似有咗wtf

食大麻根本唔應該叫吸毒
危害性仲低過食煙

唉 個老婆好慘

佢比綠帽老婆戴

撐反送中就大晒啦 鳥倦知返咪算
做到咁絕對自己老公同共產黨有咩分別

佢帶條女開房喎ching
我本身都幾中意佢
失望

屌 食大麻咁少事 係支那種先會小題大造

開房仲令我意外過吸毒
愛妻形象

一單還一單啦，好撚明顯係索到痴左線我係佢條女我真係喊三聲

隊草唔叫吸毒啦

樓上啲人仲屌佢老婆

上面有幾個戇九真係痴能咗線，呢條友明顯吸毒吸上腦，咁樣公然侮辱自己老婆都有人撐，仲覺得係老婆有問題

有埋BB真係好慘

屌個keanna好撚慘 大住肚
R chord吸毒 同人開房仲要po IG 真係唔怪得個老婆會報警
仲要係fb 瘋狂攻擊自己老婆
像老蕭一樣哭得像娘 （佢老婆中意老蕭）
講野難聽過粗口 佢到底知唔知自己做緊咩
好失望 佢老公好慘 希望佢熬到
仲話愛妻號 唔係吸左大麻就做咩都理所當然 開房都得囉

上面仲話老婆 賤果d真係好撚on9

其實單嘢重點係佢俾綠帽老婆戴
同另一條女喺酒店開房
然後自己老婆有咗就嚟做爸爸都可以唔理
所以先離譜
（當然人哋開房前有冇同老婆嘈過我唔知）

心酸

當初講到幾愛老婆 依家屌晒鬼咁

不嬲都係嫁啦

屌 真係好失望除左吸毒 佢咁對自己老婆其實更好失望陪撚左佢咁耐

佢老婆有bb

佢老婆有bb啊

老屁孩 一句我愛台灣 愛蔡英文
就可以係視法律吸蠢拋妻棄子
你話大麻有爭議都算
老婆有左6個月
仲要同女kol開房
事後仲要屌佢老婆檢舉佢

講架咋 條友成身紋身去唔到大陸發展
咪一句愛台灣撐蔡英文 搵本土支持lo
佢呢單野完左 仲要無啦啦屌鳩柯屁

班癲狗只要人地響個FB到講兩句話撐佢地，就吸毒都話啱架啦

係咁嫁喇
人係咁自私, 大家而家坐埋同一條船丫嘛
你撐我地, 所以我地撐硬你
佢老婆? 話撚知佢老婆死咩, 佢老婆好似冇理過香港WO

人渣

樣衰MK典範

敢愛敢恨 真漢子

你都on9 拋妻棄子 搵二奶 仲比個二奶屌返個大婆 嗰個男人就係人嚟？ 我我想講佢唔係人 而係禽獸囉

嘩屌
當初好似係rchord話想要小朋友先
宜家話人用個仔綁住佢

成件事到底關佢支唔支持過反送中、小英, 或者有冇抽過黑警水咩事?
呢啲賤男就算係黃係藍係綠, 都總有一日會激到老婆行呢步, 抵被老婆舉報㗎

寧化飛灰不作浮塵光復香港時代革命

個emoji好核突